[戰術post] 講多一次 帶3套衫出街

眼見愈黎愈多手足比人秋後算帳
比CCTV chase到
所以希望再開post提醒各位手足

1. Black bloc
我唔再詳細咁講
風褸+帽+面巾+黑超+冰袖+手套+背囊套+鞋套
齊依set野既人應該1/10都無
使唔使補下裝自己諗
自己執生
PS 睇下自己有無特別顯眼既特徵 eg 紋身、墨etc

2. 換裝地點
高危行動手足請踩線
進場前後請留意cctv
其實周街都係
搵到靚位就換左先
唔好貪方便企o係街換
死硬

3. 進場前後服裝
舉個例
進場前: 白tee 灰cap帽 黑長褲 波鞋 Superdry背囊
進場: 灰cap帽>黑cap帽 / 波鞋>鞋套 / Superdry背囊>背囊套 / 白tee>風褸
退埸: 換新tee / 換短褲 / 換cap帽 / 背囊用大紙袋裝
簡單黎講
進場 / 行動 / 退場 無一樣服飾係會相同
PS 棄唔棄裝自己決定

4. 反跟縱
換好衫
就慢慢行下街
搭下車去遠d幫襯黃店食個飯
再行多d路消化下

5. 屋企唔好keep太多物資
一搜屋就GG
自己諗下仲可以放邊

歡迎討論

戰術post
幫手推一推

push

agger

push 比中學生睇

推

常識

Concept我認同嘅，但因間真係有人跟退場換短褲就大鑊

好多新手唔識以為打機 login logout 就算

點解唔可以短褲？

冬天嚟講可以着件外套有唔同衫

同埋可以買兩頂cap帽

另外每次行動完之後真係行多啲路返屋企，行多一km就進一步減低被跟蹤到嘅風險
路線記得飄忽啲，行下小巷丶公園丶穿過屋苑等無cam嘅地方

比人跟反而要行多人多cam嘅地方

狗無差別攻擊
石屎路拖行

仲有地區開花嘅話要更加謹慎

因為通常都係返自己區行動
變相活動範圍同要翻查嘅CCTV會少好多
另外要跟蹤嘅話都容易好多(因為回家距離短)

例如呢區有40幢樓，佢只要攞晒40幢樓嘅CCTV慢慢返去睇對返衫褲就得
所以地區開發嘅話記得要帶衫換，同埋要更加熟悉地形同埋邊度有CCTV，有時行去一啲偏僻啲嘅地方睇吓有冇人跟你(如果咁偏僻嘅地方佢都跟住你嘅話就有可能係俾人跟蹤)

唔好懶，覺得自己危險嘅話(安全情況下)兜多幾個圈先返屋企

另外香港好多地方都近山，有時上山兜一轉就可以撇甩CCTV

Push

I mean如果我俾人跟蹤嘅話就梗係行偏僻啲
行偏僻啲先知道有冇俾人跟蹤(同埋可以減少比CCTV track到你行蹤)

如果覺得自己高危或者知道被跟蹤嘅話就梗係冷靜啲去多人地方或者突然跳上公共交通工具撇甩佢
唔好比佢知你已經發現佢

up